想admin解鎖1001

再唔重視，我哋真係會完

避免開新post
導致大量新post浮頂
影響其他post討論